請問以下po是否開錯在時事台？

1.AV天王清水健結婚了！床戰9千人情歸女作家
［url]

2.屌你老母，連本英雄都敢挑釁，等本英雄單手將你變成肉醬

重貼

AV天王清水健結婚了！床戰9千人情歸女作家

無人？